出現白頭髮好普遍，但我出現白鼻毛

係咩一回事會出現白鼻毛，間唔中剪鼻毛就發現一兩條

冇事 染返黑

你見的少姐 大把人全面白色

冇圖你話鳩毛白都得啦

有白髮就有白鼻毛架啦

冇事嘅
我之前都生過條白眉毛

腎氣不足 唔好打咁多j啦

眉毛都試過

真•白虎

我都有 白頭髮都好多
利申：20歲

忍唔住笑咗

我都有
初初見到以為一條鼻屎